渣打馬拉松52歲女跑手昏迷危殆

source: now新聞

蘋果又30幾又40幾
究竟係咪同一人